「毒撚心事」返到學校得自己一個坐係角落

啲同學唔係唔識
係無一個傾得埋
一句起兩句止
坐係角落
周圍嘈到拆天
我自己一個靜靜地咁係到坐
我先發覺原來校園生活真係唔適合我

你留底個正評就咁走，人地會誤會我自己正評自己架喎

又係你

日撚日喺度叫春
到底要受幾大打擊失會開幾百個叫春post

垃圾

你識我？

勸世

樓主究竟你一日有個幾多個勸世post 支持你

巴打唔好咁拉

樓豬是咪dse完好感慨 覺得自己無好好珍惜中學雞時期 咁多叫春post

試下識男朋友

有巴打叫我唔好開咁多
休息三日

勸世
你知連登多中學生

不如樓主將d時間用係拍拖到
咁未無遺憾

有先得架